【韓娛圈醜聞】勝利傳下月當兵 七宗罪將移交軍事法庭審訊

【新增兵務廳回應】
韓國天團BIGBANG的29歲前成員勝利有份投資的夜店Burning Sun，去年初爆出連串醜聞，勝利亦正式被起訴，而上月爆出勝利已收到入伍通知書，今日韓媒報道勝利當兵終於有期，他將於下月6日入伍，在第六師新兵教育隊，目前他正在為當兵做準備。據了解，勝利原定去年3月入伍，不過因捲入連串是非，他申請延期當兵協助調查，而本月4日兵務廳向勝利發出入伍通知書，估計今次勝利沒有申請延期入伍，所以他將於下月入伍。
對於傳出勝利下月6日當兵的消息，兵務廳相關人士今日回應傳媒時表示：「通常入伍的日期會是周一或周二，不會在周五入伍。但具體的入伍日期不便透露。」之後又有報道指勝利的入伍日期為下月9日。

去年勝利的夜店被爆出是非，他再被爆跟YG事務所前老闆楊賢碩，涉嫌曾在海外非法賭博、非法兌換外幣，檢方日前以慣性賭博、違反外幣兌換交易法、性交易投資商、違反性暴力處罰法等七項嫌疑，向法院申請拘留令，但勝利再次避過被拘留，檢方最終以「不拘留起訴」將案件移交法院。而隨着勝利入伍，其涉及的案件將會被移交到軍事法庭進行審訊。

有無機會見到勝利軍事審訊後喺監獄內自殺？

劇本已經寫好 勝利最後冇罪做完兵出來happy end

槍決

脷狗快死🙏

勝利（就入伍）